自11月25號起既心路歷程

我個VIP到九月就到期，所以HKG+ 11月25號就停咗用唔到

得知呢個消息個陣真係好似失戀咁，我發現自己已經唔係鐘

意上高登而係鐘意上HKG+，用網頁版上簡直好似食緊兩舊

屎咁，m1上唔到轉m2再轉m3無限loop

然後我都廢撚事down官方版，都唔撚係個回事，你明唔明

就好似茶餐廳既牛扒同高級西餐廳既牛扒咁，都無撚得比，

我比得起錢既你唔比我食高級西餐廳話要請我食茶餐廳，我

屌你老母我寧願捱餓，跟住就無上高登，但日日都keep住

上手機台，上plus仔既Facebook page睇下有無新計劃。

跟撚住先ON9 我真係覺得好撚灰，我以前日日無論

起身 食飯 入lift 搭車 柯屎 瞓教前都會上下hkg+，所以即使

hkg+停咗 我unlock個下第一個動作都好自然咁開hkg+，但

所以得兩個置頂既news，然後係一輪唏噓。

其實點解 點解 要咁對我地 我真係好唔明

最後見到LIHKG個news ，我真係開心到扯哂旗鳩叫，成家

都問我做乜事，我答唔到，我靜係識鳩叫

我已經唔知自己講緊咩，sorry for1999 。我仲係開心到

瞓唔著。

最後，附上新舊hkg圖

有無人

冇人plus仔 真係冇左動力去睇

屌真係失戀咁 有無人一樣

果陣好驚到最後都無新地方
好彩最後一刻出現轉機

係⋯⋯⋯巴打知啦，上過高登上唔番Uwants hk discuss 架嘛

loving you 725

錯focus

唔好咁